# Task2

## Паттерны
Прототип и посетитель*

## Сценарий
Водительский портал "Драйвер" - компания, предоставляющая автомибили в аренду для физических лиц разных категорий: эконом, комфорт и бизнес, а также для юридических лиц - грузовые автомобили.

Водительский портал "Драйвер" решил улучшить свой функционал и добавить в него возможность оформления заказа на аренду автомобиля с помощью мобильного приложения. Для реализации этого функционала было решено использовать паттерн Прототип и Посетитель.

С помощью паттерна протип были созданы классы автомобилей разных категорий: эконом, комфорт, бизнес и грузовые автомобили.
С помощью паттерна посетитель созданы классы физических и юридических лиц.
